[又突發]林祖舜： IOS 的API 被攻擊

早洩親自開post,兩粒幾鐘得21個覆

個account 未必係真人

但係早洩「重新出發」個post成二千幾個回覆都冇鎖post喎，點解釋？

編劇：林祖舜
編審：林祖舜
導演：林祖舜
監製：林祖舜
主演：林祖舜
場務：林祖舜

我諗巴打係指未必係本人
有機會係啲admin

觀眾:林祖舜

Welcome to the world of hackers

自編自導自演

呢句妙

自從有左LIHKG 就無上高登

我就唔信an同ios 個API會分開寫

客串：林祖舜

仲有ios用app上高登
佢唔講出黎都無人知啦
同埋都無人理佢真定假啦

因為有人轉載左過嚟呢到
唔係嘅點會有咁多未被bam嘅巴打專登返去屌柒林早洩推到二千幾個回覆

ios 仲有人用API?

我係其中一個專登返去回post問候佢

佢自己個app

應該係有人召集打手一齊推mobile app

但推死左, 然後順水推舟話俾人攻擊